正苦抽獎兆屌全家即時討論區 (3)

屌你老母冇NUMBER

兆屌喇喂

抽奬啦WEI

import * as request from 'request';const options = { 'method': 'POST', 'url': 'https://www.hknycd.com/api/v1/card-game-redeem', 'headers': { 'Content-Type': 'application/x-www-form-urlencoded', 'Authorization': 'Bearer 你條KEY' }, formData: { 'lang': ' 1', 'token': ' 88recaptcha' }};for(;;) { // 神 loop request(options, function (error, response) { if (error) throw new Error(error); console.log(response.body); });}

網都入唔撚到

已登記但又無no

邊個再入黎叫人簽就全家過唔到2019 過到都周身病痛

真

Now tv 話旅發局唔使Number

成功將600萬射去新民黨做保償

屌你老母有NUMBER未啊

啲民怨真係唔係一朝一夕
唔求垃圾政府做得好好
做得正常我都當收貨架喇
偏偏一次又一次...

咁點知
99台開估喎？

廢中聽日都上街啦
屌你老派4000又一PAT屎
抽獎又一PAT屎

推

真係成日諗呢個政府做乜好事
諗到而家都未up得出
聽日都係藍黃紅黑白出撚晒街俾壓力政府算

本身就50萬左右
家下搞呢個垃圾抽獎搞撚到咁
隨時真係藍絲都上埋街,3/4百萬人都似

藍絲佢地嬲還嬲 實質好怕事 想佢地出既真係要燒到佢地 仲要燒到仆街先會出

有NUMBER未啊DLLMCFH

身分證

巴打點解postman會not allowed in cors policy嘅

我屌你老味臭閪
陳日希 死全家

入唔撚到

ok

Link?